如果呢個po咁都上唔到熱門，我真係對連登死心

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

想過香討講波了

開完po自推十次

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

推

我國安黎帶風向

你拉乜鳩

Cc狗又負皮

點啊

講波又得罪你地

咁你死心啦

唔好咁做

會迫死我地國安師

你老母臭閪仲有心機睇波
屌你老母
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致睇波
你問post前問自己對唔對得住出面班手呎足
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

拉

波台不準講波

不了

Cc狗惡撚共產黨

體育台唔俾講波㗎，一陣又俾人拉

不玩留

我識羅蛇真人

佢話我會冇事

Cc台狗會咬撚死你

佢地夠膽踩我場

我拖馬出去cc台掃佢地十鑊八鑊